Cedd to interview2017

岩岩收到信叫我去in, 想問下考過既你會唔會有tips

巴打今日先收到信?

巴打in左未，身邊好似冇咩人報名
利申，幾日後in